hey 乜野叫5g 我地唔知 yoyoyo!!!!!!!!!!

Hey乜嘢叫做5g我哋唔知

我哋淨係知 788就係第二隻七百

有心唔怕遲 買788只會買得太遲

我哋有吉士 幾撚貴都好都未會淆底

yoyoyo

✅

慘了 drop to zero了

大四起

完了

再亂講野，我含鳩你

諗起之前首詩

清明時節股市跌
連登股民欲買牛
借問恆指幾時升

媽咪哥直指ifc

此詩透露了股市大升之時
一眾股民考慮何時入牛，
當問到媽咪麵意見之時，
原來他已經買熊，更有直下IFC之意

留名等停牌

又有啟示

你講番恒指先喇

麵麵真係好有創意

Oh fuck

你哋今次仲唔死

面神假日啟示
今次死得

放假先黎落雨

唉 唔撚驚

跟住我一齊叫788 788 788

星期一開熊試下面仔先

788
788
788

Free Fall !

好似見到另一隻小米

我諗要改定名 788苦主(已破產)

好尷尬....

岩音呀

mc 麵

788已完

中國5G真係變中國夢了

麵神加持，788估計好快就

788股東得罪左你咩

面仔hoball
龍龍蝦

RIP 788

中國屎塔

788股東 睇路啊

星期一不問價 All out 788

788 牛牛吽

Ya ya
Check it out

兩日後星期一你all out到 我切麵仔賓周俾你含

一座鐵塔，被麵神祝福之後，
好快就會變左做一座骨灰化寶塔

呢座寶塔好吸燈，先後有好撚多亡靈中伏

麵神vs馬化雲

兩燈對撼
地動山搖

呢一次對決，學桂神話齋：有今生，無來世

負負得正 多奇妙

面仔，俾幾個老冧嚟，俾我買六合彩啦

今日既788等於10年前既700

麵麵收手啦

搵定幾隻put先

gchi
all in 788put

雲爺爺冇放到咩

等睇係鐵塔跳落嚟

drop to zero

好彩放晒

燈到變屎塔

我重倉long call 過假期，面神你咁玩我

唔係講笑，今次真係唔信邪 入翻小小試吓先

Skrr

星期一會跟恒指高開，仲走得切

星期二

我價內long 黍姐 ，咩都唔驚係驚連登燈神唱好

禮拜二即刻跳船

走呀 快d走呀

25408

Big dodo index 出現沽售訊號

A股跌到仆街

鐘塔變骨灰培

服左你。。。
次次出來唱歌仔個巿都有送入icu feel,次次都調轉行

聽日788開始跌浪了 麵神

仆街 變燈塔。。

變寶塔

變閪塌